Документация по проекту

•    Разрабатывалась для Windows

•    При разработке использовалась Visual Studio 16 2019

•    Язык программирования С++

•    Исходники лежат в animation

•    Установщик находится в папке installer

•    Проект собирается через CMake файл в папке с исходниками.

•    Для успешной сборки проекта создайте еще одну папку, куда вы его соберете.

